老豆搵仔

圖片做假👇
（突發）老豆搵仔全數逃脫

真實圖片👇

連結👇
老豆搵仔
希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

Channel del左咋 自己係tg search啦
一早比人forward開去

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

未用過tg？

咁點解報喜上面冇老豆搵仔嘅名

屌一個an一個iphone

on9
肯定係真
我頭先見到呢個message

佢地channel 有提過
應該純粹del咗

你都攰啦 翻去訓陣先